{"Answers": [{"question": "\n\t\t\u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430 \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u044c, \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432, \u043f\u043e- \u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u044b \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0432\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445 \u0432 \u043d\u0435\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"], "rAnswers": ["\u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u044c, \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432, \u043f\u043e- \u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u044b \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0432\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445 \u0432 \u043d\u0435\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0421\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0442\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u0438\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u043d\u044b\u0439, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0434\u0443\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u043d\u044b\u0439, \u0434\u0443\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u043d\u044b\u0439"], "rAnswers": ["\u0441\u0438\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u043d\u044b\u0439, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0434\u0443\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u043d\u044b\u0439, \u0434\u0443\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u043d\u044b\u0439"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432\u0443\u044e \u0448\u0438\u043d\u0443 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0439 (\u041a\u0428\u0418)"], "rAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0443\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u0443:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."], "rAnswers": ["\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0430\u0437\u0430\u043c\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u0430\u043c\u0438"], "rAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u0430\u043c\u0438"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0422\u0430\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u0430\u043c\u0438"], "rAnswers": ["\u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0441 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0430\u043c\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0427\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430?\n\t\t", "sAnswers": ["\u042d\u0442\u043e \u043a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u043b \u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0438\u044f, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0442\u043d\u0438 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432."], "rAnswers": ["\u042d\u0442\u043e \u043a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u043b \u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0438\u044f, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0442\u043d\u0438 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432."], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041f\u043e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0443 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0438 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0445 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0430:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432\u044b\u0435 (\u0410\u0412\u041c), \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 (\u0426\u0412\u041c), \u0433\u0438\u0431\u0440\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435 (\u0413\u0412\u041c)"], "rAnswers": ["\u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432\u044b\u0435 (\u0410\u0412\u041c), \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 (\u0426\u0412\u041c), \u0433\u0438\u0431\u0440\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435 (\u0413\u0412\u041c)"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0412 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0430\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u0434"], "rAnswers": ["\u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u0434"], "lvl": 0}, {"question": "\u0412 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435\u0438\u043c\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430:", "sAnswers": ["DISP, PORT"], "rAnswers": ["DISP, PORT"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0433\u0438\u0431\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0432 MS-DOS:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0410:"], "rAnswers": ["\u0410:"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u044b (\u043f\u0440\u0435\u0434\u043c\u0435\u0442\u044b, \u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u044b, \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f) \u043f\u043e \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0430\u043c \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, \u0441\u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u0445 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435"], "rAnswers": ["\u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u044b (\u043f\u0440\u0435\u0434\u043c\u0435\u0442\u044b, \u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u044b, \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f) \u043f\u043e \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0430\u043c \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, \u0441\u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u0445 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435"], "lvl": 0}], "Bayes": [{"Results": {"right": 10, "wrong": 2}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "2": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}, "4": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}}}, {"Results": {"right": 10, "wrong": 2}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "2": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}, "4": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}}}, {"Results": {"right": 10, "wrong": 2}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "2": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}, "4": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}}}, {"Results": {"right": 10, "wrong": 2}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "2": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}, "4": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}}}, {"Results": {"right": 10, "wrong": 2}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "2": {"currDiff": "Hard", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 0, "normalizedValue": 1.0}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}, "4": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666667}}}]}